點解開冷氣咁多人屌但係礦機挖礦又冇人屌

明明挖礦就用好多電
點解冇環保撚出嚟屌

因為佢哋都挖緊？

工廠都冇人屌啦

我就係反對prove of work呢種垃圾認證方式
完全浪費能量做無用既野
不如改為強制要所有有幣既電腦做參與式認證